裕美笑鳩有錢男友矮樣衰毒撚，但最後嫁比佢比佢屌

呢d 一挺港女 真係多得d男人無志氣

裕美笑鳩有錢男友矮樣衰毒撚

有錢，就算你生到八更金咁款都大把港爭住含你碌賓周

兩

裕美有167cm高